蓋世保吊邊個老母？

蓋青可唔可以答下

正是閣下你

係佢吊老母係榮幸黎

冇受語呀

吊蓋世保老母

膠登仔過尼上神台

而家膠登都唔要佢 話佢25了

無接受過

蓋清=劉江華

樓主既老母

吊又唔係屌

有村架純g有病？把口超臭

唔巧吊me

失戀

同牙泥一齊走啦